Connect 白警

其實有冇諗過呼籲白警集體辭職，團結其家人，向政府提出抗議及指證黑警惡行，最終係重組警隊？

五年前講過

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

到今時今日仲留喺狗隊，就算係白，都一定係自私狗，你想佢放棄份狗糧，佢寧願轉做黑

一句講晒 9月1 入機場

總有好多人為左糧黎養家

當然多數警察都是黑

你要佢地放棄高薪厚職就無乜可能

別on9
要辭一早辭了

留得起到係白嘅即係為錢
你叫人辭職咁易？
唔洗養家？你幫佢養屋企人？

依家係2019年8月
仲有人信有白警

仲有白警？

我不是膠，但我相信係有。connect佢地集體辭職都係博一博為抗爭籌碼，如果真係connect到，個effect都幾大。最緊要先文宣佢地屋企人。
救得一個得一個嘛⋯⋯
唔好意思，P牌，講嘢19999

集體辭又另一講法呀⋯⋯我諗

如果佢地肯企出來，抗議政府，指出黑警惡行，我諗香港人會幫忙一下渡過難關，到時藍屍唔會唔撐呀！
我都係諗住提出來brainstorm 吓。